一連串多年後報警被姦新聞證明連登仔真係好聰明

一連串多年後報警被姦新聞證明連登仔真係好聰明， 一世處男唔怕女權撚告又可以做魔法師